政府否認冷處理補選

政府否認冷處理補選

頭條

張建宗

【本報訊】涉及3個地區直選及一個功能組別的補選今天舉行，坊間氣氛不強烈，政務司長張建宗及政制及內地事務局長聶德權昨否認政府冷處理補選，強調已透過不同工作宣傳，籲選民履行公民責任投票。

稱透過不同渠道宣傳

今次補選氣氛不熾熱，除了有指因免費電視台未有舉行選舉論壇，另有人認為與政府宣傳不多有關。政務司長張建宗昨出席一公開活動被問到當局是否冷處理補選時，強調政府已對補選做了大量工作，籲選民行使公民投票權，推動香港向前發展。

政制及內地事務局長聶德權指，選管會已就補選設立334個票站，警署及懲教院所亦有專用票站，予合資格的210萬名選民投票，呼籲選民履行公民責任。聶否認政府冷處理補選，指選管會及選舉事務處在每次選舉都積極推廣，今次亦已透過電視短片、聲帶及報章等渠道宣傳補選，聶希望選舉能公平公正地進行。

■記者許偉賢

相關新聞

手無鐵票 司馬文籲建測界支持
頭條 5小時前

穿同鄉會背心 稱借廁所被截陳家珮助選團拉票 闖大廈爆粗打人
頭條 5小時前

不滿區諾軒改圖寸「回歸黨性」陳家珮報ICAC
頭條 5小時前

網傳投票有錢收 鄭泳舜譴責
頭條 5小時前

建制催票 鄧家彪自比英雄樹
頭條 5小時前

【網民hot talk】泊停車場照抄？車主衰在無「入彪」
頭條 5小時前

遭橫額抹黑 范國威籲勿讓建制得利
頭條 5小時前

【蘋果照相機】總動員拉票
頭條 5小時前

盼泛民得勝 寄語港人抗極權余英時籲奪立會否決權：可「廢物利用」
頭條 5小時前

DQ補選之路
頭條 5小時前

梁錦松斥政客促派錢變相買票
頭條 5小時前

撐九巴14小時特別更 工聯會被轟
頭條 5小時前

港府爭取《國歌法》7月首讀
頭條 5小時前

今日投票 重奪DQ四席
頭條 5小時前

今次補選.... 連報紙都好少提

港共認嘅話就唔係港共啦

逢係政府否認既，都一定係事實

不義的選舉，唔通大肆宣揚咩